想問黑色a字開頭背囊咩brand？

想問黑色a字開頭背囊咩brand？
一時醒唔起
係未公廁款

不死鳥?

安踏

adidas

俾你講咗先

agnes b